覺唔覺00後出世既人好陰公？

想當年我地睇波有廢蛇既曼聯、摩連奴既車路士、雲加既阿仙奴、賓尼迪斯既利物浦
又睇到一堆球星，同埋牙朗美斯出道鬥到依家
但00後一睇波，球王就係摩迪，再加咩尼馬麥巴比已經最top，真係生錯年代

00 後連費sir雲加都唔識就學人睇曼聯阿仙奴

班弱智連慕尼黑空難都未知係乜

唔覺，有得睇摩連奴嘅曼聯都好賞金悅目

好睇過tvb d勾心鬥角劇